一人一個女友嘅低能事

我拋下磚先
話說有一日屋企突然無食水

女友：水喉同花灑都無水喎，不如試下開熱水爐，睇下會唔會有水出

我：無水仲做乜開熱水爐呀

女友：試下可唔可以泵啲水出嚟嘛

我：

原來佢唔知無水開熱水爐係會爆炸...

無女朋友

你女朋友係咪野人嚟

佢唔記得左我生日
真係好大頭蝦 哈哈...

鍾意我

帽事嘅

行ikea，行到有煤氣爐果度，我作狀開爐，佢係咁叫唔好，仲彈開
佢以前真係有煤氣著到火

上年嘅事嚟 希望今年佢記得

冇水開熱水爐係會爆炸？

邊日

煲乾水嘅原理

佢仲未搵到男朋友

用緊廿幾卅年前d熱水爐?

唔認得我

係 儲水式

佢仲未搵到我 真係好低能

我女朋友成日都忍唔住幫我打飛機